咁612基金 有咩用？

有冇基金傳心師 請教下？